{Studentka}<dt>
 
{Národnost:}<dt>  F
 
{Jak dlouho se učí česky:}<dt>  1 rok
 
{Počet hodin Čj: 2 hod týdně}<dt>
 
{Doma mluví:}<dt>  F
 
{Další cizí jazyky:}<dt>  Ang, Něm
 
Jemenju se Eva.
 
Je mie11 let.
 
Bydilim v Praze 5.
 
Mam rada salat.
 
Mama nerada spignate.
 
Mam radarada moje sestra.
 
Mam nerada paprika.
 
Tjoe sr Mam se Dobře.
 
Je imis fran Mam se vesla.
 
Ne ma Mam pes<.>
 
Ne mam koška<.>
 
Ne mam křeček.
